弱智人士入黎揮一揮手

hi

無人

痴線算唔算弱智人士？

係智商過高

仲有好多人未入黎報到